香港寬頻流動網絡苦主揮手區

有無同病相連既苦主？5GB前已經唔係快，過左之後根本上唔到網，中撚曬伏，限速「不超過128kbps」
一齊去消委會投訴！

0.10咪 128kb

人地講明咪有得投訴
不如同你老母投訢下點解生到你咁智將好過啦

mbps kbps 相差1024倍

上戴係0.00喎咁點計？

我簽舊約，係不低於128kb
可唔可以投訴？

同d不良藥材舖用好細隻字仲要傘住個價錢牌寫住用両計有乜分別？

我都係舊約，投訴係可以但無用
佢set返130kb俾你好無，又有乜用
爆左換卡，an機九成有雙卡都好方便

不超過，唔係不低於
佢0.000000001kbps都係不超過128kbps

所以呢d條款對消費者極不公平，屬於不良經營手法。

似乎有人連mbps同kbps都未識分

你地最近有冇成日斷線？
我依排幾次有signal但完全load唔到
成幾分鐘先得

老老豆豆 我都係香港頻寬 流網用戶 5gb ，我自己唔覺有咩問題...如果唔夠用你咪去鴨記是但搵張卡

舊約簽嗰時係不低於128kb，打上去客務嘈兩嘈 可以無條件隨時轉台
個個月去到20號左右爆data

好耐之前搞掂咗

呢個世界有人會對不公平事發聲，亦都有d人有人唔做鐘意做豬、做奴隸任人欺壓，你覺得咁樣經營手法無問題係你既自由，你要做豬做奴隸無人阻到你！

舊約可以
我打去消委會同OFCA投訴
落左簿就用hkbn講
佢地肯無條件解約
因為舊約係不低於128

用Telegram成日斷線
一到期就cut
仲要開頭簽約時話不低於128kbps
簽完就不高於128kbps

已經去左消委會投訴了，我係希望佢地可以公開比大眾知道呢d不良經營手法，等其他人可以避免中伏。最好當然係杜絕呢d消費陷阱啦。

你係明知有不平等條款都入去簽 而家又入去投訴人
似係你欺壓人多D

我知就唔會簽啦，我認我無好仔細咁遂條條款去睇清楚，因為我無想過咁大間公司會用d咁既手法去做生意，而且hkbn 話自己用smc網路既，我之前就係用smc覺得ok，諗住hkbn 都係用同一個網路不過平左，點知會係天同地既分別。
至於話我欺壓佢，我做過d咩？我無要求佢做乜，只係希望消委會可以公開呢d手法，等其他人可以留意一下，咁叫欺壓？唔通你認同咁既經營手法？

寫撚到明 自己唔睇就簽約走去怪返人 仲聲大夾惡
完全唔尊重合約精神 同你d生番講真係晒撚氣

人地寫撚到明 請問咁既經營手法有咩問題呀生番

照你咁講，d藥材鋪賣野由斤變両都有寫明架，不過切左至話你知，咁點解又告得入？以你講法根本唔需要消委會既存在啦，豬一般咪你呢d。

絕對同情樓主
但你諗下，佢收你果個價比你 5gb 都抵到爛
如果發夢無限一個月用足佢幾十gb,
無人會同情你

合約精神？我無要求過解約喎，只係提醒一下其他想𨍭台既人，請問點樣唔尊重合約精神？似係你有精神病多d！

我絕對明白5GB之後會限速，我之前用smc都係一樣，只係估唔到佢限速之後慢到根本連hkbn自己既網站都開唔到，咁樣叫無限上網有乜意思？

屌佢老母
今年年頭簽左
5GB 之後無限
又話 (超過首5GB 後之數據傳輸速度(包括上/下載) 將不低於128kbps)
屌佢老母 IG圖都LOAD唔撚到
而家睇返個HKBN APP 佢自己改撚左條款
原來可以無條件轉台走人
得閒打過去屌屌佢先

寫撚到明就代表一定啱？

近排追擊緊hkt的csl, 小心網上班狗咬住你唔放。講到csl好慢咁，水班客過檔最後原來服務一流

舊約已cut幾個月
冇去消委會
只係打幾次電話 撚下佢
話唔cut就告佢違反商品說明條例
Cs話唔到事？叫個大粒嘢出嚟同我講
總之佢一拖你 你就屌佢
佢應𠄘你幾時覆你 冇覆即打上去屌
唔好比咩免你幾個月月費呃到

可以解約

你唔係舊約投乜訴
咁既價錢有5GB 21Mbps用重想點

而家係人都知過5GB限128喎
係得你咁撚豬唔知

你又知我幾錢月費？21Mbps?我從來未試過達到呢個速度，未限速最快下載係6.95Mbps,上載係3.6Mbps

如果你簽之前睇清楚合約內容，就唔會成為苦主

5GB plan得幾個價姐 都係100左右
hkbn未出前100蚊邊有5GB你用

如果係一舊水月費我唔會出聲啦！咩都唔知就去批評......

舊約(不低於128kb)簽咗可以解
新約(不高於128kb)簽咗就冇乜好嘈

部機廢

佢108 plan用smt
頭5gb正常速度
一過5gb真係狗都唔屌(但都快過中移動 )

佢之後好似有得狗80$ 唔限速 有冇得玩？

似係新約啦
舊約個班要嘈一早嘈左

我而家一爆咗 data 就要搵第二部機入另外一張新 SIM card，開通一日／三日／七日嗰啲數據套餐，再放 Wi-Fi / bluetooth 畀主力電話

128Kbps -> 有等於冇，load 空氣

HKBN 好似連爆 data 後的 top-up option 都冇？

on9仔

同smt攬炒

同買UO機票去旅行出左事又鬼晒咁嘈班人一樣
正一大種乞衣

負皮畀垃圾寬頻

幾個月前佢自己轉條款
打上去投訴 唔比取消約 免左3個月月費咁大把
樓主如果肯搞大D搞埋去消委會可能有得取消約。。。

寫明5gb 後限速，自己唔睇清楚怪得邊個
偷打贏要大種乞兒

我218plan,依加用緊+80$個速，放埋落router 分幾個人用都好快。

苦咩主？

sunmobbile都係一樣，放心佢冇呃你

你話5GB後限速 即係最平果隻plan 唔係一舊水係幾錢

我頂唔住限速，比錢upgrade HKD300/month 12GB

我csl轉過去$218 4.5G 12gb

其實未爆5GB都好撚慢
好似番左古代咁

我既重點係限速之後既速度根本不足以正常上網，我以前用smt限速後一樣可以正常上網，只係慢少少，但係依家限速後連普通一個網站都開唔到，咁既所謂無限上網有乜意思？

去左消委會了

因為smartone唔止128kbps，佢寫係寫128啫，128kbps=16KBPS，你睇吓啲file平時係幾多KB一張圖。

Smartone幾錢？hkbn幾錢

依個價錢對比其他台，一係冇5gb 一係3g速度

唔明有咩好投訴 明知唔夠用就咪簽5gb啦

不低於128k果個問題
我email去投訴
佢會覆話免你一個月月費
最後堅持要解約
佢幾日後會打黎話你轉台可以免去解約費
如果佢唔肯解既話你話會send去OFCA就得

之後咁岩上個月CSL有promotion
由HKBN轉過去可以減96蚊月費
有特定公司員工證再減20
最後簽左個劏機plan
賣單122無限 不限速

舊約先可以解約啫

真係上唔到whatsapp 咩？

樓主簽約時係寫5GB後限速
不低於128kbps
定係
不高於128kbps

開頭用覺得唔錯，上網睇劇又未爆，近呢年成日去到20幾號就爆撚左 我都R撚哂頭，已經冇睇劇，淨係上Fb,打下機咁， 過左5gb就真係慢撚到呢

新約講明不高於128k 就冇得怨
不過個人經歷佢限速果陣幾乎連whatsapp都用唔倒
send去OFCA + 消委會投訴可能有用既

後者

簽完用左陣就知中伏，有訊號但上唔到網，死喇仲要簽左兩年

用緊HKBN 10G plan 10G後限速128k

一句講曬，又要馬兒好 又要馬兒不吃草

128kbps點會用唔到WhatsApp

判斷一件事對錯唔關大唔大企業事

咁就抵死囉

利申：前者cut咗十世

我親身試過純文字係完全冇問題

0.1Mbps係 100Kbps

符合佢唔超過128Kbps
128Kbps只夠whatsapp收文字同相

如果我份約係寫不低於128kbps 係咪可以cut?

YES，快點。

就咁打上hotline 定點

可以
但係個原因唔係因為個速度問題
而係佢單方面改合約
你會留意而家個內容係變咗不高於128

用平plan就預左無好野啦，唔睇仲以為樓主用緊幾百蚊plan

苦咩主，cheap 客就cheap客啦

下次應該寫cheap閪揮手區

我未限速都去唔到呢個數

依個價你指幾錢呢？你知我台費咩？

MB , Mb , kb, KB
byte and bit係唔同野黎

唔關幾錢事。

係，得大約十幾KB一秒實慢過龜

樓主有哂證據，仲唔去小額錢債告九佢
仲響連登嘈

有咩證據？

點都好，要求既只係限速下都可以正常上網（慢d係預左，並非依家咁普通網站都開唔到），我既要求真係咁過份咩？

128kbps咁慢點樣正常上網？

其實係慢到wtsapp都幾乎用唔到
不過佢張約寫到明係咁, 你情我願, 你投訴佢都冇用
利申: HKBN手機上網用戶

csl打手？

所以咪去消委會，希望佢可以公報比一般大眾知道，有電訊商限速不高於128kbps時係不能正常上網，以免更多人受害。

消委會點會咁做，根本件事就冇問題

我無叫人去轉乜嘢台，更加無話要取消合約，只係希望佢可以改善服務（雖然無乜可能）同理話比其他人知上限128kbps係上唔到網的，即係用完個5gb機本上要下個月至上到網。

佢之前改不高於果排就打左去cut
唔洗賠

上到

唔好屈人128kbps=上唔到網

上到 慢d o者

佢話正常上網，我會話唔可以正常上網，但可以龜速上網。

問題係「不高於128kbps」，呢條對用戶係不平等條約，不高於即係0都無問題？電訊商有自由去訂條款，但不代表合理。

5GB plan邊度SELL你無限上網係賣點???
SMT過左係降優先喎好似

啱啱check返

簽約個陣係：
超過首5GB 後之數據傳輸速度(包括上/下載) 將不低於128kbps

依家變左：
超過首5GB 後本地流動數據之最高上/下載速度為128kbps

仆街。。。有冇得cut

咁慢速時，你係咪一句whatsapp 都send唔到出去先？

大把呢啲contract啦，限128k，限384k，限21Mbps，不平等？
如果佢係0kbps的話，就有問題啦，係提供唔到應有服務

你有，搵CS

咁你想快咪畀貴錢囉

關我撚事咩睇user name啦

掉柒左你部垃圾電話佢啦

本來用夠5GB係完全上唔到網添呀

有

但係睇返合約條款有條咁既野

客戶明白及接受香港寬頻有絕對權隨時更改所有的條款及細則，惟香港寬頻會盡力於更改生效前30天內給予客戶合理可行的通知。除非以下另有所述，所有修訂於刊出後，將自動生效及取代本服務條款之前的任何版本。

走去買盒叉雞飯，老闆好人送多兩舊燒肉比你，你食完話兩舊燒肉唔撚夠食走去投訴人???

你果單有，信我

我同緊嘈果d人講 ，想快就畀錢

唔洗理。

我3月個陣已經無條件解左約啦，正常你二月打後簽既話佢已經改左條款

你個比喻錯左，你去A食放題，B話你知其實大家個廚都系一樣，過黎試下，呢邊仲平d，點知你order左d野佢每半個鐘至上一少份，佢無𠱓你呢個真係任叫任食放題喎

咁咪仲貴過我之前用smt?點解用二奶台仲要貴過大婆？

咁你做得二奶就認命啦
平時超標後要收貴錢，
宜家龜速畀你用，唔駛收錢仲想點？

返5p啦

正確

放咩題，人地無打正旗號SELL無限上網，人地寫到明係5GB plan，過左會限到128kbps

即係你買20隻雞翼，你食哂20隻，限時內重食得落人地就會再比你任食，但上菜時間會變慢，一早講明有咩問題???

cut左既話幾時可以轉台??

巴打

既然無問題咪最好等消委會公報出黎幫佢推廣下囉，你都唔好執輸呀快d轉。

感謝兩位巴打
祝你地一生平安，幸福美滿

你快啲返5p啦

唔好講到之後個d係送，全部真金白銀比錢買的。

ON9仔仲係度死撐

如果無point你估消委會會受理呢單野？

唔通消委會心諗你on9直接話你聽咩

我仲諗緊由csl 轉去香港寬頻
88/ 月 24個月合約
本地3GB流動數據, 攜號轉台額外2GB (最高下載速度為 21Mbps)

佢本身呢5gb其實快唔快？

因為csl宜家個4g plan
係地鐵上網我轉用3g仲快過4g
4g完全load唔到

最近都想轉，巴打有咩評價

$88蚊比5G你玩仲想點

未
未限速同限速之後既數據，你可以自己比較下依家用緊個台參考

先留名
hkbn用家
csl真係送都唔要

#雙sim 大法好

$300補少少（smt 298+18/3 288+18/csl同cmhk 更平）都有真無限 做乜自尋短見

因為有contract轉唔到台

佢可以一句合約寫左無得搞就收我皮，點解要開file?你估好得閒。

我就係CSL轉過黎，本身5GB足21Mbps(前題當然要收到)
CSL真係慘過食屎

第時取消左用爆5GB之後重上到網就真係多得你呢D on9唔小

hkbn只不過係租借SMT嘅網絡，等級有別，
如果兩者係差唔多質素嘅話做乜仲要用SMT...
SMT咁樣咪變相倒自己米？

咁佢強調自己用smt網路算唔算係誤導消費者令消費者有理由相信佢既網速表現同smt係一樣？

A賣和牛 B賣大陸牛

你覺得B平 幫襯B

跟住投訴人地冇A咁好....

A賣和牛，B話自己同A攞和牛賣，薄利多銷政策，賣得仲平過A，結果.....

佢強調自己由A入貨，消費者有理由相信佢地既品質係一樣，除非佢寫明係由A入既次等貨式

頻譜係得咁多，hkbn的確係同smt租用network
服務的確係由smt提供，只係技術支援轉左hkbn自己做，理論上signal同smt完全一模一樣唔會有分別(當然你要用返smt 21Mbps去計)
佢無誤導，hkbn無頻譜，只可以租人地，佢講清楚你知租邊間

你用張smt卡係同一位置試，速度應該係完全一樣既

如果係一樣，台費又平左，我仲係度噪乜？

Signal真係無分別，不過hkbn收爆錶速度一樣係慢到不能接受咁解啫。

你post得一張hkbn幾日前既speedtest圖，你講撚哂啦

建議樓豬同HKBN打官司啦,樓豬咁有point實告到佢甩褲啦

我電話show我用2gb hkbn就話我5gb

1號cutoff ar

你想要幾時既？

樓主on9仔
Proved

仲想講，以前唔會，依家個個月二十號前就用晒5GB

要公平既，起碼同一時間hkbn同smt用同一型號電話一齊做speedtest
都重未計佢會連去唔同cell site...

駛唔駛咁煩呀

同d又要搶平機票搭廉航，
又要嘈人地d坐位窄唔包行李,打風冇service 既大種乞衣一鳩樣

我唔信樓主一句whatsapp都send唔出

消委會費事你d生番走去投訴埋佢自己咪應酬下你

咁你又簽？

lm跟進

你唔係諗住比少人地一截錢，會比番相同質素的服務你下嘛
從來都係一分錢一分貨

你都多尻餘，我台都轉左去邊度揾張smt 卡返來，就算有，到時你又話兩部晤同model唔同，到model同你又話software唔同，我無必要去應酬你，只係希望其他受到同樣影響既人唔好怕事怕麻煩，同埋其他人以後簽約時要留意d魔鬼細節，128Kbps 係不充以開一個正常網站的。

我諗新簽好多人都知
我新簽係衡量過一個月唔會用多過5GB
本身csl都每個月唔多過5GB

下次簽約睇清楚

你都戇撚鳩，你無smt卡嘈乜柒hkbn差過smt姐 唔知以為真係差過smt，你知唔知無證無據hkbn可以告鳩你
btw 你講撚哂佢啦

死智將乞衣 投訴埋我呀笨

話你on9怕你嬲，你寫緊乜呀？唔該你由頭從第一個貼睇清楚再睇下自己講緊乜啦五毛。

做乜要投訴你？

情況等於有隻狗係我屋企門口瀬左屎，我投訴隻狗有乜用，梗係投訴佢主人啦

3台個百幾蚊5GB後限速無限都唔會好慢

仲諗住完約轉香港寬頻
差啲中伏多謝巴打個post

呢個就係另一隻狗，見我鬧緊佢主人，隻狗奴性大發，不斷汪汪大叫，但其實佢唔明個主人做乜比人鬧，另一方面亦都無人明白佢汪汪大叫吠d乜

師兄唔好客氣，你唔好信曬我呀，費事d人話我係打手，你上網search下，上下hkbn FB就知口卑有幾好了。

屌 正一智鳩障 依d 所謂 無限plan 係咁架啦
你坐撚左幾多年監啊?
定食印撈食撚傻左啊 白痴仔

有排用完5gb係完全上唔撚到網啊128kbps都無 連whatsapp都用唔鳩柒到啊
我唔會話有依d 有"限速" 無限plan 係皇恩浩蕩
但88蚊 絕對 對得住個價錢啦(smt 網路)
用爆左 一般文字 whatsapp 完全無問題
連 lihkg 都上到 (當然唔好諗撚住load圖啦)

都唔知你嘈乜鳩 唔知以為你發現咩新大陸
原來發現自己窮撚到爆 又想用真無限
真係 屌你老母 智鳩障

利申 : 用過 smt 真無限
依加都滿意 依隻"限速"無限(smt網路)
反正返工 係街 都唔會鳩咁電話 玩game睇野
夠用有突

返5p啦 屌你老母

我有講我用88蚊plan咩？幫我作埋故仔咁得意既你 不如你貼返d尾數比我好唔好?

咁早開工呀五毛！

hkbn 自己都218+80+18真無限

我屌佢老闆 宜家上網一陣就斷一次 成撚日load唔到圖

csl做緊幫hkbn客賠錢毀約

有冇details?

幾多錢plan,地獄速 都係一樣架啦，
樓主唔好響度懶叻啦。

樓主柒在對於地獄速有過份憧憬

岩呀岩呀

sorry 我真係唔明你比喻d乜

香港寬頻咩價錢呀
拎海味鋪個d黎比

又黎依句 我有講我用88蚊plan咩
咁你快撚d 講你用咩plan啦 傻鳩

無啦啦貼乜柒尾數比你啊? 九唔搭八
無錢問你老母拎啦柒頭

乜依加屌鳩智障 就叫做五毛架咩?

錯，係248

即係你去Sony store/分銷商買同一部電話，價格唔同但質量都會唔同？

舊底客 上個月屌無打去話無條件解約就轉左csl
屌好似蝕左

我睇返自己之前簽嘅約(我係好早簽落，不過等到17年2月至生效)，係寫住不低於 128kbps ，睇完呢個 post ，決定打去解約。
因為呢間公司簽咗約都可以單方面去改 d 條款，已經對佢無晒信心。

求解咗約嘅巴打分享吓解約嘅程序同心得

之前用hkbn ,公道講句
5GB 前，幾好用，幾穩定
5GB後，WhatsApp Only 咩都做唔到
最後，頂唔住，轉左csl ，佢有個plan 專打HKBN
幫你賠contract

本身有hkbn contract點喺街sales度搞呀？

同指羊為狗一樣咁撚柒

咩料

同一部電話=the same product

唔同台嘅電話plan under同一network=different product

就算同台都好，限速plan同全速plan個priority都可以唔同。

同一個network唔同台，let say CSL，1010 vs sub mobile表現亦會有差異。

樓主既情況係同買支果汁含量不低於0.128%既汽水
飲完再屌同投訴支汽水唔夠]果汁
支汽水仲要已經好平

反而好想知佢點計數據
硬係覺得去得好撚快
以前CSL 6gb 起碼用到27,28日
衣家十幾日就同你講爆撚左
出街又唔睇片

我當時用128kbps上ig簡直係傳奇

你自己響手機度CHECK囉

現客係218 新客先$248

我而家月費 148，解咗約轉台都唔駛咁貴
再唔係轉去儲值咭好過

現客係$248，你用緊佢家居寬頻先$218。

#特選優惠只適用於csl/1010/SUN Mobile現有流動通訊用戶攜號轉台至香港寬頻，或香港寬頻指定現有家居寬頻或家居電話服務客戶，基本月費為$248，每月可享$30月費折扣，另可享12個月myTV SUPER電影組合。其他客戶基本月費為$248及可享6個月myTV SUPER電影組合

上面咪講咗，佢身有hkbn mobile contract，同你個case完全唔同，有冇睇我講乜？

factual嘢都好拗，我屋企人用緊平plan我打過上去問添，要$248+18+80

請問聲平時返工搭MTR 收唔收到 觀塘線 荃灣線CSL成日 load 空氣 想轉台

有冇人有攻略教CUT台
份約1月簽
當時份約:超過首5GB 後之數據傳輸速度(包括上/下載) 將不低於128kbps
而家變左 超過首5GB 後之數據傳輸速度(包括上/下載) 最高速度128kbps

同求攻略
btw 我見好多人響 hkbn 個 community 度出 post 要求解約

打上CS屌鳩佢要求解約
佢唔肯就嘈上消委會 通訊局

打左過去
要聽日再覆返我
一開始佢會係咁講環境影響速度既野
忍唔住 我直接話要求cut約先幫我搵人跟進...

咁你以後唔好用smt hkbn啦
建議你想網速最快就csl cmhk啦傻仔

樓主呢d咁嘅on9仔會唔會又係投訴撚+連登嘅窮學生

正宗臭又要奶

轉CSL 講到明幫你比毀約費 上限2千

傻9貪平

巴打cut左未？我同你一樣，啱啱去投訴，開頭條友遊花園，都係話要cut約先幫我搵人跟，話聽日會有人聯絡我

已cut
下個月可轉
上大專plan

啱啱收到電話，成功同 hkbn 無條件解約，12月1日要轉走個電話號碼

香港寛頻之人仔定香港寛頻之smt先?

如果用緊hkbn又簽左舊約(xxGB後不低於128kbps,新約不高於128kbps)就可以打上去話佢地公司單方面改合約
要求無條件解約
cs會話無改合約又話速度受限於裝置環境影嚮乜乜柒柒
你屌多佢兩句就會搵人跟進

智將樓主入左紙告9 hkbn未

好心樓主就比多幾廿蚊買多張卡用啦

唔係完左啦咩個offer

由寬頻10MB 100MB 1000MB，電話上網600MB呢d不嬲都係間公司鳩up，認真你就輸了，投訴都無用，大把條款反駁你，就好似d保險公司咁

畜

唔係hkbn 打柒hkt 有撚咁多平價真無限出返黎

如果不合理 就算有免責條款都會告得入

有一單告到未?
寫住不高於 128
關合唔合理咩事

如果係苦主既就唔好怕麻煩，去消委會、ofca 講出個情況比佢地知，愈多人投訴佢就自然有壓力去改呢d不公平條款。

$88蚊4G 咪撚玩啦
人地4G 都270蚊邊有咁著數

冇用 簽咗 128kbps 真係單純text message

你解咗約 其他間間都係不高於128 你去到邊都一樣

on9仔 無藥醫

無人逼你簽

樓主正傻鳩，明明點解咁多人屌你呀？

咩叫不公平條款
你自己簽架喎
簽之前唔睇咩plan簽完屌人不公平條款

其實個5Gb個plan都唔太慢 你試下用3台個無限你這知咩叫Snapchat send 圖都辛苦 我之前灰撚到。。。

就

自己上網google 下都懶....

其實香港寬頻自己單方面改左合約
上年簽約果陣係寫不低於128kbps
後來自己轉咗不高於128kbps 之前都有個post討論

樓主係後期join，冇影響。

個條款究竟點不公平法
人地個plan寫明5GB之後限128kbps
唔係你話不公平就不公平
打稻草人冇用㗎

我都係3台轉黎hkbn 5gb
3台個3g有時係快少少，但一到人多地方就慢到上唔到網，差過幾年前好多
hkbn正正常常都有5mb，夠用Facebook snapchat。係慢d，但穩定地慢，好過3台會慢到上唔到咁極端

hkbn一樣上唔到，除非純文字，只要有圖既你唔洗諗。

話左係5GB plan就緊係5GB
過左5GB仲比個send text仲想點
又要比78$又要有無限data
要無限就比3舊水喇窮撚

就算一樣，但我3台本身要成百幾蚊
hkbn依家一百都唔洗，條氣都順d

如果我係幾十蚊plan就唔會出聲啦

你畀幾多錢根本唔關事。

今日轉左hkbn 冇咩投訴 本身之前教係用5gb plan都好少爆data 20mb左右夠晒用 地鐵又唔會load空氣 上邊話過左5gb得返128kb唔係合約有寫咩？我之前用中移動過左5gb係直接cut數據

仆佢個街, 前日去Clokenflap成晚完全斷網

一出門口即刻通返

有D人比個少少錢想要人幾百既服務

到底樓主知唔知正常一張圖有幾大。
限速嗰堆（不高於128kbps之類）一向唔係用黎比你Load圖。
(特別係無做Mobile版嗰堆App張圖原本就係Design For PC用。
PC從來無數據限制呢樣野，圖一定會大)
係用黎Keep翻最低限度你可以用Whatsapp之類的App去收發訊息。

你以為嗰5 GB可以任你睇片，睇哂仲可以任你上網?
BTW，HKBN 5GB 限速Plan除左你續約之外我諗唔到有任何原因月費會超過$100。

樓主你知唔知你柒咩

如果你簽舊約，佢單方面改條款你可以要求解約

新約就算把啦，個陣新聞出哂街話會變成最高128Kbps，同埋睇合約係自己責任，上到庭通常都輸

除非證明到sales誤導

蠢人真係無得醫

如果真係咁不滿未比錢cut左佢轉台囉 但又要瀨呢樣個樣我覺得有d無賴 唔通再好似前幾年咁d 4g plan貴到仆街個陣用cmhk 68蚊 384kb既時代好過而家咩？

之前做過5GB/6GB前全速plan $138定148

岩岩簽完新約 CSL
出IPHONE 8+ 256GB
無限DATA 每月158蚊
只限HKBN轉CSL
平到on9
Plan計法 498 6GB PLAN + 18 - 262每期回贈-96蚊毀約金 再送用量王 姐係無限data

利申返非打手 非sales 有興趣自己上網搵sales

反而想知傻鳩樓主成功解約後會轉去邊

hkbn係改左份合約 on99就收聲嗌

樓主係之後簽既，唔係第一水比人改個批
好心你咪跳出黎柒

好肉酸呀你

果$96 咪又要俾返hkbn果邊
你估你斷咗約 hkbn果邊唔駛賠咩

可能係自由約？

真係唔洗比呀 打上CS即日搞掂曬

佢158無限再出機???

96 無得自己袋落袋，實際應該係158+96

有無ssales聯絡資料，而家仲有hkbn cut約回贈咩??我見話完左